李家超：警方向身體最大面積射

頭同眼係身體最大面積？

毅進制係咁

佢縮係老母個西度都唔敢出黎,點知警方射向邊

橫切面最大面積

push

咁要打俾潘紹聰喎
我搵到大頭怪嬰喇

平時用開呢種靶